中國駐意大利大使李軍華：中國人不是「戰狼」，而是「功夫熊貓」

《中國是“戰狼式”外交？駐意大使：“功夫熊貓”比喻更貼切》

記者：多年來中國在世界各地的外交機構都很安靜，很謹慎，為什麼最近很多中國大使開始積極發聲了？有人用“戰狼”來形容中國外交的輿論戰，您是“戰狼”嗎？

中國駐意大利大使李軍華：中國人的基因是崇尚以和為貴，講求“人敬一尺，我還一丈”。因此，中國外交始終倡導相互尊重，平等相待，合作共贏。遺憾的是，總有一些國家少數政客，團體對中國抱有偏見和敵意，近來更是變得疫情反復對華造謠抹黑，極盡污名化之能事。且不說中國人民為防控疫情造成的巨大犧牲，僅三年至4月，中國共出口口罩278億隻，防護服1.3億套，檢測試劑盒7341萬人份，呼吸機4.91萬台（大佬，呢D大部分你係賣比人又唔係送。而且好多係次貨），這為國際抗疫做出了重要貢獻。請問這些造謠抹黑，對中國公平嗎？道德嗎？中國外交官當然要把真相介紹給駐在國人和媒體，還原事實，講明道理。這既是為中國捍衛公平正義，也是為各自維護國際道義。相信任何國家的我個人不認為“戰狼”是合適的標籤，“功夫熊貓”的比喻或許更貼切。

熊貓瀕臨絕種wor，咁樣咒自己國家？

=======
五毛睇死呢個channel訂閱人數冇可能過一萬。你可以幫幫手嗎？

Foodpanda

中美脫鉤之後，可能真係全民送外賣

幫你推一推

賤蝗就賤蝗啦

黃黑配搭係靚

想用外國動畫人物幫自己漂白搏外國人好感
收皮啦
民族主義一推就冇得返轉頭

即係《星河艦隊》

熊貓係國寶又點
咪又都送外賣

諗起唔要送外賣嗰張圖

其實而家中國都係當熊貓係外賣咁送比外國，博好感

Dreamworks

個個都食草仲邊有人叫外賣

功夫熊貓係美國野黎架wo

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由和平旗

攞套dreamworks既動畫黎講

通番賣國

又 十香軟筋散？？

勾結外國勢力
佢應該話，我們不是孫悟空，我們是豬八戒

我唔要扑嘢啊.jpg

發緊夢

戰狼係斯巴達

原來如此

斯巴達係歷史上都係一個極權政體

推一推

講左真相，應該會拉番支那，坐番十年八年

希望唔好發生係香港

淨係點 華人樣 美國心？ 功夫熊貓係美國佬架喔

可悲，要係外國創造的卡通上搵自己的存在感

速遞樹皮

熊貓？不就是無人地幫佢就會滅族既生物？

A餐樹皮，B餐草根

Food panda就food panda

功夫流感

Kung Flu Panda

有創意已置頂

fuckingpanda

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

仲功夫熊貓咁cute?
winnie the pooh都容不下喎

種草煮草送草食草
產業一條龍

功夫熊貓要變成敏感詞了

功夫**

但係黑警就代表黑色

支那熊貓送外賣

即刻玩撚完lo

送外賣

所以黃色壓住黑色